香港貨幣面值全世界黎講數一數二

點解當年咁沙pork出1000蚊,目的同英磅100有關? 美國都係最大100,圍起上黎得780。強國得100

日元同韓國圜

瑞士法郎 sgd 和eur 笑而不語

一萬Yen無得同一千金牛比喎

洗錢基地
同新加坡一樣出10000星紙幫馬拉洗白白

有5萬yen

euro 500

一張都夠出糧

5你老母

貶值到12對一就ok

吹水勿認真

冰島嗰啲先正

呢張永久停印左幾年

我屋企有幾張

依幾張都唔少野

一張幾皮嘢

CHF SGD笑而不語

紙幣係多到數一數二

有邊個國家紙幣，同一幣值有 N 個不同 Design ？港幣個 Design，唔同銀行唔同樣 呢樣全世界真係得香港做得到 ...

IT 專家您好